[戰術都要Be water] 同一個戰術唔可以再重用

如果你玻璃心可以上一頁

612成功係因為第一次用
527做唔返612個效果
係因為我地變得仲慢過班立法會廢老派同狗
少數派琴晚已經入立法會 班狗早一日已經罰緊企
而我地戰術冇變 所以注定失敗
今日立法會順利開會 暫時拉左百幾人
又唔見得國際特別大迴響
覺得呢位巴打講得幾好

建議:
1) 唔需要再為「如果今日都唔出來反惡法 國際會點諗？」來束縛自己
勢色唔啱就要即刻走
呢一年個畫面已經夠靚 核彈儲到冇位擺 唔撚想再有所謂核彈出現
國際已經知道我地對支那有咩意見
有個post話「黑警係濫捕，手足唔係送頭，係表態」
佢係濫捕，但佢拉撚左你，最後你啱又點？打爆你個頭 困你48先放你返屋企，佢就收OT錢
啱啱著返團火大家似乎唔記得最重要係 不流血 不受傷 不被捕

2) 同一個戰術短時間內唔可以再用
例如和理sing /商場活動唔可以太密
再aim同一樣野 唔好用同一個戰術 (好似今日咁)

4) 每次行動要有Plan B
水炮車得3部 前線狗係得咁多
佢地喺金鐘罰企就九龍新界就分薄哂 vice versa
傳統18區開花做Plan B 分得太散 D人寧願唔出都唔會想做少數派
建議分5區
中西區 銅鑼灣區 油尖旺區 九龍塘區 沙田區
以上地方唔會離平時開花既地區好遠 (大西北係有D遠)
而且每次最多人都係呢幾個地方

5) 個人認為快閃係最高cp值 班狗來到人已走
快閃先會提醒到自己目標唔係要打狗 做完野就即走

要捉你唔到就要變得快過敵人
冇必勝既戰術 思想都要Be water

旺角手足完美示範be water

屌原來skip左 3)

推

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

「每次行動搞第二次就會黎料，第三次就輸到仆街」

睇緊D狗開既Live 可以聽下佢地講乜

你話我冷氣軍師都係咁話
點解係要等狗跑你先跑?